是日靚午餐 秘製蔥油雞飯 配 牙籤雞

唔係百里香 負評

負皮，上一頁

負評

無百里香就咪Po啦

你咪有牙籤雞

老闆係咪研究緊新菜式

下個禮拜百里香新餐

百里香技窮偷師

一心一意入嚟睇百里香星期日開
你俾啲咁嘅野我睇？

講下味道先
蔥油雞好難食
雞肉唔滑,而且無味
完全係靠蔥油D味,但蔥油又唔係特別好味
D菜係就咁白烚

但係牙籤雞相當唔錯
係即炸
層炸衣加左D脆片,食落好香口好脆
食落個松果體好C伏

幾時C伏到海棉體

有冇諗過唔係百里香就唔會有人想睇

百里香最好食

都唔知你做乜

巨砲非牙籤

牙籤雞睇落幾好食

幼過光纖

屌你唔係百里香就慳返啦老闆

沒了百里香，你甚麼都不是

中立非同事

仲用電話線，簡直豈有此理